有冇人覺得拍拖好麻煩

有冇人覺得拍拖好麻煩，但有個好中意自己既人又唔想冇左
但首先自己多野忙，已經努力揾時間陪佢，但有時忙會hea覆左，知佢唔開心，但唔知點做好，屋企又好專制，搞到難見面
有異性揾我 但一啲係工作上要傾開既人 一啲就係真係好老友 識左起碼6年 大家屋企都知道對方

有

樓主幾時比狗屌？

關咩事呢？

我好想麻煩

巴打點解決咁既情況

有時真係燥燥地想散左佢

巴打你得既 祝你有得麻煩

啱呀
利申a0

但我另一半無點嘈我 平時對佢好就無事

你就好

只係有時會突然唔想拍拖 但又唔想錯過佢

你根本唔鍾意佢，鍾意一個人就算有幾困難都會諗辨法去解決
你連諗都唔諗就用一大堆理由

岩呀 所以真係好矛盾 唔知點好

好感動 原來有知音人

煩起邊？
多野做 又要顧埋另一半感受？
試下同佢分享下 相信會體諒你既

對呀 同佢講講下既時候自己燥底左 放左負俾佢 之後其實有後悔發左佢脾氣
但唔知點哄翻佢好

我A0幫你唔到

分手啦

分左啦